[殺狗會] 絲打們的賭博日記 (691)

🚬小妹祝絲打們贏多啲

ok

中牙！

有冇人追細

廢車

上牙噴射gay

半場先

15.5細？

我想補主勝

覺得呢場jets好刻意比光輝刷
下半場應該第2個劇本

世事被你看透了

利伸 9up

魚頂實呀

祝肥朱2個去3個返... 我指喼

半10

珀斯呀珀斯呀 入佢老味

10/13 金澤比多球

噴精快！

111111

西面

今日西面數咩

tg

支持

你好

11/13

唔識買

半11全12

全北唔入比人入

睇緊live 20角都有機

魚nice!!

又係半11 你話買咩

8號波典入錢賭牙

Pps

反cupppppppppppppp

買s

哈哈哈
重心收錢

多謝92條魚 啜卜

入注細玩下先

魚gelll

Thanks

thx 92蛇

thanks 92

我驚珀斯頂唔住 條後防好廢

On9 我跟善蛇既 92你咩事搶我善蛇風頭

天滅狗公

6c ft

多謝92🐳

小妹輸好多😫😫😫

天龍 金澤 比多粒

想買角細點睇

半11 買_?

召喚mama

半11
又係星期五個場咁
又20c完
角小黨又全滅

我入左注17.5s

魚唔派點買

天龍2:1 金澤-1

1. 西花盤x sick梨盤

所以開相反

加油呀..

小妹輸哂😫😫😫

5555

西花同路

12

12/13 金澤大球未

13

13/13 2串1先中一關 金澤大未

corner +9 真係派錢...

同樓b有場同路

噴精杯未？

大8

町田ng

2-1

噴精goal

fake sor

Jets頂實

町田 -1
水原 -1
噴精 全北入一粒

車真係一球都冇 我屌

屌

大大8

屌你4條友一齊龍前慢慢踢個波入封

富川fc ng

個龍無反應

金澤全大未呀

14

14c

真係反杯 無買主勝

快啦

豈蛇

我錯了

?
冇追post

我愛豈蛇

我希望西面可以加入角小黨

睇錢做人

悉尼降盤

追和啦

不了

快手入啦

將男呢排點 好耐無出現

想要花

花強陣

金澤快d入多粒 時間5多了

三星 町田入未

成日覺得踢波果啲好友善 仆街拉番起身 問對手飲唔飲水比埋支水佢
Nba 成日打交

請支持我手足杉本健勇

踢到打交未見過？

5G 我呢排都好能忙

澳假班球員完場大家數錢

16.5s

有 今朝墨狗先打完 但係好多好友善 nba 堆黑鬼好火好多

可能係 所以同事黎

客ng 蚊注

新嘅公仔可以放上邊賣/送

墨超場場見紅

金澤大波已死

今朝比人搶波佢打鳩人 一拳車落去

補和先

老鼠角大點睇

收到風mama買外圍比人拉左

金唔入就比人入啦....

樓豬 悉尼仲買唔買

15

會贏就買吧

半2全2垃撚圾

16

入未啊屌

carousell

金澤大波派100 完先留

原來角大咁好玩

金澤 町田上呀 是但入一粒

17

中環aia有個攤位我100%贏大公仔 上年贏左十幾個 (贏左佢唔比你玩多次)

K

留

派

邊個

一次都未贏過重比女友笑

我了

柏芝和到 個度派多$200
否則派唔到了

我

FB之前有段片係個鬼仔教點玩攤位遊戲,睇完之後玩攤位遊戲屠到aia/海狗一頸血

好

我都係 好難玩

電流 果個好易...
睇住佢頭幾日係 送1.4 -1.5m 大啤啤熊
之後縮水變左 大米奇米妮 之之後變左細米奇米妮

有女友...

GCHI

唔係半2全2呀

詠仔又全對家

又捉到個人妖

輸返晒，點玩啊

呢度好多人妖

18

客ng 加一注
同路先好買

金澤死屎狗

半2全2

好似好唔實用
我主要玩破到幾個最大獎...
電流(100%), 同埋 有個位係打機, 有個係玩反應按停佢直到最頂果個都好易 都係獎品一年比一年縮水 , 澳洲呢隻game獎品直頭係ps4
6ling (70%), 擲3個品字型牛奶樽(70%) ,

你嚇到我補左和了 其實你一注幾錢

-1

屌又客ng

小妹同男朋友去玩

大板櫻花重心

Ok gun u 1000

盧出到聲唔買2k對你唔住

呢個好玩

對唔住 3中0

休息先

Goal

17.5s都爆
澳職呢兩日想點

2-2 好彩補和

2:2

2 2

Wa ho choi 補左8.75倍ng 謝鼻爺！

加油牙

Goal!!

屌你個鼻
@阿鼻

92 我了

乜野事

92頂實牙

92 me 了

Goal屌你老母

珀斯頂實下盤

鼻sir又中

系

唉比人絕殺

上盤啊啊啊啊啊啊啊

笑左 補時爆哂17.5s 3.5/4s

系羅

11倍ng落到8.75就知鼻爺中硬

岩牙

涼到扯lin旗

星期五場澳職角大完話左潛幾日

沒錯

下場澳假下盤了

唔係3-1係2-2

係

盧蛇

92唔派講5撚通

珀斯下盤gel

夠膽就入多粒

me

18完？

92ME了

02唔派講5通

點解呀噴精

打尖

鳳凰仔掂唔掂

派我啦屌
補時爆哂細波細角

澳假唔好買細

英神 VS LO9

開盤未

唉 角細真係想4

哦

我呢場買左900@2.16
岩岩好贏個$500夠派
想我一注$500
定5個$100
前者like 呢個留言
後者dislike
頭10名抽

大佬 對吾住

日本波唔跟lo都咪話自己sick ball🚬

想要

等

想派都俾人串

唔定50-1k都有

5個一百啦 多4個開心

輸左40蚊

我禁錯左 可唔可以重投

我都係...100都心滿2足

Me2

5個100

Me

眼快快睇錯==

dislike左

我心想dislike 手快禁左like

11.5s

西花goal未

大眼仔幾得意

鳥fg小注

有無3眼仔...

有無維尼

無一次同路 真係有鬼

有你 (9)

好想要維尼麻雀

你收7聲啦

惡到...

西面
Omar
盧
左右
Redq
性鞍
棋
變身
寫故
泰達

有個cdrom不了

你地再投多次
1個$500 like
5個$100 dislike

大機聽日派

抽左先

今次投岩了

5個開心同1個開心

1

係10%同50%

有呀 你睇下佢個post可以

仆街聽日寫飛寫撚死我

加我上去

where!

人棲9.5

比哂變身 佢幫你搞掂哂 不過收服務費

收下把口未

無我份

Lm

巧合

岩岩起底睇左 搵搵先

要做返次愛先

55

白色恐怖ARRRR

買左咩牙

都話羅馬比中8清左袋

我屌你個鼻...

ALLIN JOR

用咩抽獎網

抽獎網

應該又會抽中變身

原來冠軍被我內定

2

咪GEL

SAT 89 Palestino (Home) vs Union Espanola (Away)
High [2.5 goals] @ 1.85
SAT 91 Roma (Home) vs Napoli (Away)
High [10.5 Corners] @ 1.72 $

SAT 91 Roma (Home) vs Napoli (Away)
High [10.5 Corners] @ 1.94 $

無抽過

歪

想西花入波
可以嗎

快了 比d耐性

屌呀鼻老母

你買咁大既

又5出櫻花fg

12m?

櫻花被12碼

呀鼻個撚屌又逼害

係...

唉 唔想做人了

唉屌on99

針

屌你老母西花

Yeah

呀鼻成日逼害手足 想block he 了

中我呀

獎都抽唔中
又被goal
想4

屌你...

叫個反CUP啦

OK 88 美國見

咁我幫你領獎啦

小妹真心5明呀鼻點解要咁

無獎領

闣花1:1

西花

1:1？

咁一齊飛

nice

呀鼻仆街仔黎

牙鼻出下隊客ok?

從來沒我份

我都未出ng

係咪想搞出人命先開心

想迫死手足

呀鼻再出主ng 我馬上起佢底

盤田
包
花膠
成功演
魚
柏芝
盧花 上牙

我了!!!!!!

唔好出主ng
我地會成班人一齊jump

針 抽唔到我

你睇到主goal都可以唔出㗎嘛
顧住啲手足啦

棋 寫故係咪唔要 留tg

凰fg

我可以抵諗D的

支持
好彩冇買悉尼

算你啦
唔再搞西花

3

要唔要 未玩過

有 但電話套來的

4

棋王嫌少

佢跌都跌左

我睇左左面係中獎

人妻個黑人好嬲🤣

有火

牙花上

呀鼻正仆街 無買老鼠佢出就唔中

屌你叫leo扮女人 死人妖

幾銀

5

今日買親d波都下風 全部要叫cup

樓豬1:0

最緊要是中

我中風tim

扮緊男人...

櫻花入未

鳥ng 蚊注

6

半雙 全？

屌你

想4

好想死

燈占好狗 成日笑鳩人

Jump

你地唔好咁敏感好無

蚊注買嚟做咩

笑鳩我地囉

阿鼻 唔可以中

係
撚鳩櫻花手足

AGGER

Gchi

我仲以為鳥係指緊鳳凰...

蚊涼都拎出黎講

鼻哥求放過

我都以為係

嚇撚死 鳥一開波就中眉

嘩屌 鳥中楣

又比阿鼻迫害

呀鼻仆街死

花加油啦 明明比人按屌都係平手低水方...
入佢

呀鼻

同路

花入得唔得

得

尊重啦屌你老母

佢針我

花贏的話一星期fifa18著花主場衫

棋王咁衰早知唔抽你

半3全_ ?

我比人逼害 你加入逼害我一份子？

好痛苦喔
決定鳥ng加注
同路先好跟

由琴日開始 我買咩 佢就出對家fg 同我有仇呀佢

7

點解呀 你講 點呀

咁你可以唔買嫁嘛

咁岩姐

咁唔洗驚啦

夢大幾時轉LED

Siu4

即場個盤

臭鼻vs流浮

花ggoalllllllll

閪花2:1

西花goal

真係唔洗驚

goallllllllllll

我睇球探話鳥入

球探亂鳩咁黎

SAME

我睇live睇住花入

同時入球goal

屌哂你地老母呀 流浮b黎救我地仲話佢燈

睇live花入 球探彈鳥入 R曬頭

口德-10

I love 流浮！

in 流浮 i trust

球探嚇死人

寶寶好勁牙

咪攻擊流浮 小妹上次跟佢發左達

流浮我老4黎....

派未

6中5 跟多幾場去左馬會入錢

鼻爺難敵大船sosad

史雲斯[0/-0.5] @1.72⭕️
阿仙奴[-0.5/-1] @1.79 ❌
米杜士堡[-0.5/-1] @2.21❌
法蘭克福[0] @2.02⭕️
里爾[-0.5/-1] @1.82❌
卡斯洛達[0/-0.5] @1.97❌

同我頂撚住呀花花

凡人對抗命運！

又bin

今晚唔攪珠
係咪怕我中

fifa開隊花幫佢贏冠軍

霉西e+輸到200都無 ？

流浮8串1單雙你都未出世呀盧盧

佢朋友d奶粉生意撈唔起咩

我李舜臣3轉喇柒頭

你地識英雄重英雄

你地桃園三結義

棋王夢大淨三劍合壁天下無敵

搵多三個做雪姑7友牙笨

😅😅...

我老4呀病無份 講5通

勉強冇幸福😅

EDG又比SKT反CUP

Iboy on9😅

如果是DEFT你說多好

AL 9.5 11.5s

想睇加賽呀...

嗚嗚嗚

SKT 坦到...

哇西花差少少

EDG 886

咩黎？

鳥ng
凰ng

唔好咁

咪啦...

求放過

廢到兩次都比人cup

Ng 2*1

廠長

隻勒布朗後面完全冇用🌝

A league

屌 補習前爆左17.5
再比人2:2
仆街jets

又比c9隊垃圾-6晉級🤷🏻‍♂️

補和囉 屌你老母呀鼻on99

一句說話搞到大家補飛

想逼能4我米出聲

對🌸有信心 不補

人棲快手追和

888

比多2隻角先好無

綠因

fc比多1c

有無人見過龔嘉欣bblovelyson?

比夢大照到皮膚癌

無

比9Up 報警拉左

唔見左兩日

佢星期五話休息幾日

9

10

EZ

...又5出比我

好懷念流浮單雙全炒嘅日子

尊重

請尊重寶貴既日記手足

悉尼入未-.-

老鼠

9.5 cashed 11.5s頂住！！！

注項已被接納: 2
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6002
投注類別 入球大細
細節
星期日 12 伊巴(主) 對 拉科魯尼亞(客)
細 [2.5 球]

閪花cashedd gel

同路.

我盧重心cashed

宥無哥哥派我

戰勝阿鼻

買主勝 有即場等等先

Lo cashed

伊巴大

澳假9.5 11.5s gelll

迷盧了

個個贏無人派點搞先

悉尼

XX分鐘後
阿鼻: 拉科魯尼亞FG

？

中？

終於有時間買球

佢見到我買就會出客fg 佢8paul黎

我都睇岩主

有人想我出單雙嗎

客fg完買主反Cup 阿鼻辛苦你了

J1係易玩既

自我不迷盧後

終於都痴左線

等阿鼻出算
唔敢自己買

有無人教賭球

1. 西花 👍🏿x悉尼 輸半
1. 西花👍🏿
2. 廢罗倫薩 x 東京綠茵
2. 東京綠茵

流浮

費倫天拿 雙

要買m蛇超重心啦

柯煙左 上呀

你痾半定全

買了

柯全 唔想病發

今晚格雷嬴波同一位巴打玩格雷

伊巴無入球小注

Hahahahah

屌你老母

HahHa

ming仔d local tour成日得佢自己一個😂😂

買主勝你買無入球 你老母牙？

好正

.

笑到我

唔洗你叫反杯 算好了

好撚正

呀鼻真係jer鳩我呀 救命呀

睇哂未?

等0.5/1先入

你做咩得罪呀鼻

今次禾醒 不買

伊高c fg
烏法fg
群馬fg

老面 成日睇遊記係咩玩法

睇啱烏雞下盤

今日先得閒睇小小

我都成日睇 因為無錢去

好在佢個hard disk 救得返

睇岩就買

辛苦你了😭🙇🏻

支持烏雞

法國你買個邊通常下盤

仲諗住買火車頭-.-

😭😭😭

烏法=勁

好想去cape town...

未 我前日第一次睇

盤田
包
花膠
成功演
魚
柏芝
盧花

要唔要廢撚天拿好

唔要，要廢羅倫薩

快d睇!!

係咪要買高士路半大全大

買乜好

跟樓雞

刀仔鋸大樹

Da jar hao

乜撚牙

NI HAO

ni hao

樓主禁屌唔入波

落8號馬會開唔開

半一變讓一球

你還我血汁錢未

出來睇爺so

哎呀差小小過曬派錢

干馬呢

朱蛇

到左酒店？

細妹我信佛

未落機岩岩到日本

朱蛇架機chok唔chok?

能夠巴

Hi

sor無認真度得2球水左大家
但天龍有贏番

Hi bb

信你老味

係咁有氣流

又出國

有鬼？

Hi 朱蛇

傻hi粒水狗

Diu le open jor

搭機chok完夜晚又chok

樓豬刷多7c ok？

dllm70

綠茵快456

唔好再放毒水毒害眾生
收手啦

邊場
唔想同你對

dllm 西面

我聽晚到

5buy la me 5want cup

心力交瘁

翔哥

顏妹

安全就好

=.=

肥朱cls 88

朱蛇買邊場

綠茵456未

有無基爾獸既手足

半大全大未 綠因

準備棋王追思會

唔信基2了

我上緊黎搵你

又飛...

終極大向

船

綠因 入未屌你

夜晚再度球了

好平 $1100來回連住宿

点

球

話自己性冷感通常系淫虎

去邊

下得山多終遇虎

下山虎

綠茵

情與義

虎山行

植千柑

Drogba求你教我增加被動收入

半大只需2分鐘

半大未

老4有無飯Eat 落黎豆丁到打邊爐

白頭佬從來都唔食毒品架

一定系比人整蠱

我今個月都好被動

船廠見

入波未呀

喂你食屎啦屌你老母

球探壞左？

係囉 無入球通知既

東京1:0！！！！！！[black]c[/black]

堅？

Corner 1:0

飛左幾多次東京

sorry

烏法

5想返工 認真

盧蛇 買幾多烏法

400

長跟盧蛇了

入波未...

對左盧 唔買了

再跟！

想轟隆轟隆

想賭波 但唔想開網頁

祝盧輸 報假分

信自己啦

費倫天拿1:0

半大未呀傻鳩東京

棋王對家goal!!!!

朱蛇個團...

買5到 有無跟足架

買哂半大全大3.5大

攬住我一齊跳

Udinese ng

廢罗goal
東京入未

跟唔切

e巴3c more

球探壞咗，係咪得我一個係咁

跳定都得

E bra 5in I jump jump sin 8

Gchi u jump

35分鐘 一粒波都無 學人踢波

我大大力左東京半全大 入未

宣布 半大全大 巳死

Lo sir thank you sir

Mola 度定下場

戒得賭了

ebra 11.5s

高士路又呃人

Lau g 按屌不日

臭ebra

半大 唔撚會再買

半全大係咪針得

All in 哂 緣因盤半大全大

數下角唔寫意咩

點解可以甘撚易輸錢

8 all

西面留下負評

Ebra in mei me jump la

半大既手中跳哂未

半大0粒慘d定一粒慘d

柏林聯

berlin union

德乙盧

德乙盧要跟了

入幾多貨好

主動/被動

😑尾夠未先

.....

6星級酒店 成皮一晚

點解可以8點醒而家都仲係機場

我住幾百蚊晚 窮丁黎

買左好多波 係到睇大家報分算 怕左通知

可以兩日都係機場

Tokyo 半0全4 ok? = =

Ok

樓主唔入波又要刷角 想反你了

樓主正傻閪

有大床 沖得涼 夠隔音 夠乾淨就得

係，想點玩都得

比樓主逼死左 勿念

好賤

㩒錯角大

烏🐓 Ng ok?

樓主加油呀....

你平時旅行5係咁揀?😑😑

去東京有咩玩

成班咸濕仔尾9我😑😑😑

食完野就10左

東京入未

基爾獸已
死

唉 屌你老母
又唔記買德2

11c

10c goalllll！ 黑2c

咪搞鳩我個11.5S

買撚左10.5s 就爆左

我都係11.5s 屌7佢

10.5 1.5 點買

伊巴東京柏林入未

基爾獸已4

頂實呀

屌打邊爐 唔撚睇

東京果場係咪諗住00到尾

Me 中意周圍搵野食 想去玩富士急，未有機會玩過 希望之後有機會

eibar 1

東京再唔入波，去東京燒草皮

鼻蛇no goal頂實！！！

no goal 咁高水 應該有一粒既。。

基爾獸3/10C
柏林3/10C
快刷

東京半大重注左 屌死左自己

見到人講超重心我都會避,好多時都奶獲勁

頂實

買果陣幾倍？

7.6

牙鼻又準備羊

伊巴goal

2:0

eibar offside goal

阿鼻是否來自未來?

Fake

8

逼4我

東京入啦

買左高水ng 興奮左一陣

又逼害

柏林Lo goal

tokyo fkgoal

Lo goal 1:0

絕殺啦eibar

屌兩球都fake goal...

基2 cup mei

0-0Ft

鼻蛇no goal gellll @7.4

On9 ebra fake goal

2.5s

頂 買左ng offside goal..

德乙盧1:0

伊巴8倍no goal收錢

鼻！

多謝鼻蛇 上次12倍唔得 今次7倍點殺！

200主
40蚊no goal 7倍
羊40

白禮頓 有冇同路

東京俾球嚟

東京

球探 烏甸尼斯究竟有無入
響10幾次

原來是青蛇買左

2連fake?

好彩

勁

快刷角,咪偷懶

到底有咩升LV ONLINE GAME多人玩

馬會online

無la
無online game

btw 中

我都好掛住以前pc個d online ge 水滸歷險

nostale steam

天龍八部

之前玩過 幾正

龔嘉欣唔見左, 決定玩角球召喚佢番黎

芬洛 10.5s
波爾多 9.5s

steam出左~ 新ser黎 所有人從0開始

Udinese ng(3rd)
Allin no goal 果注同路先好跟

一齊打副本 家族 組隊

龔嘉欣唔見左, 小丑女又唔係到

你US? 玩到無心機 無咩人陪

得閒玩下咁

咁買客定nogoal?

秒goal

無人玩港服 ?

屌買左烏雞2nd 冇追第三粒

d野太貴~~ us 30$hkd都有夢古坐騎了....d貴野係正常玩都會買得起

東京...

屌你東京

東京反cup開全大

大鼻哥草goal

差烏法

大鼻哥溫泉 伊高斯fg 差烏法

steam出
初中好中2玩呢隻

串起左？

盧又高

費倫頂住

東京返cup

咁能貴

no4th goal

我都係

柏林刷 基e -2 打比郡2.5

東京求你比多兩粒黎救命

低form 比人昆過幾次
好記得600點 $13x

基e 1more

東京快啲入波

廢撚事屌了tokyo

綠茵追和比我輸半好唔好

唔係半一咩

德乙全大搞掂
tokyo 12m

唔係讓半一咩

我買一球盤添

東京12M

比多甩

tokyo1-1
差一粒開大

基爾cup？

屌係喎....咁算啦

對家紅左

東京cup佢！！

但追和左啦喎

總之比多球啦

早知買全大同大家共同進退

差oeur 全客

Tokyo 開到3.5B 一世球迷

sor我自己睇錯左 原來係半一盤黎

東京個場要多球

等我屌屌Tokyo 開個全大先

基爾獸7c 柏林7c快刷

8.5b

唔貪心 要1粒姐

德乙開哂心水 但靜係跟左盧

柏林頂住 tokyo 入多2粒

費倫入一球唔該

秒入 下盤加油

我都睇岩格雷 不過未完既

屌我3場客

雷根8c

入多粒 求你

goal 1-2 tokyo

比多粒 買埋3.5

東京cup!!!

東京一世球迷

奇蹟大波波

goal 比多粒92蛇啦

總算對得住高蛇

小妹廢罗倫薩 東京 快戊多球

Cuppppppppp